沙拿休兩個月

'Salah will miss World Cup' - Injury rules Liverpool star out for two months, claims Saudi sports administrator

不如帶佢過黎香港睇跌打 可能快好多

沙拿死矛撚 害人終害己

抖下好啲 陣間又對到西班牙果陣又話被拉莫狗整傷多次

如果confirm係dislocated shoulder就一定冇世界盃踢

埃及人及應該去西班牙定俄羅斯搵拉莫斯好

拉莫斯真係皇馬英雄，一開始比人禁屌到沙拿傷出，成個比賽節奏180度轉變

抵死 天地有正氣

抵撚死 明明自己Q住人隻手先
成班仲怨婦話人茅